祺 最近還好嗎 尚愛拍少女全裸嗎?

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎?
真想你帶我見 你剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論你 願意怎樣試
怎樣沒令自己屌過她?

難道沒練習太耐 感覺碌鳩爽唔來
試圖再努力拍 拍得都不自在
不懂得save扶援交網 還是我太愛拍 對過去太放不開
難道是寂寞太耐 走進廁所不能開
鑰匙也拆斷了 留在大便所在
懷內 放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法搞愛